給今日晏晝銅鑼灣誠品讓位畀我嘅後生仔

話說我今日去左銅鑼灣誠品閒逛，突然一下覺得好焗好暈，跟住環顧前面d櫈已經畀人坐哂，feel到自己就黎唔掂, 用僅餘嘅力衝去個後生仔到："唔好意思，我好唔舒服，可唔可以。。。"

我未講完個後生仔已經起身讓個位畀我，跟住我講完"唔該"就即刻坐喺到標哂冷汗。。。之後我朋友出去買支水畀我。。。我坐喺櫈到頭dum dum死左咁款，無幾耐個後生仔竟然喺附近天仁拎左杯熱水畀我。。。人間有愛😭😭😭

可惜我當時狀態太差，唔記得有冇講"多謝", 想喺到留言講聲"多謝", 希望你見到，好人一生平安

見你咁唔舒服嘛

Lm睇後生仔視角

今日我明明坐響度睇書，突然一個丫叔走埋黎話唔舒服，好似中左肺炎，我嚇到即時彈起身

宜家響屋企好驚，諗緊去唔去比錢檢驗....

你就係果個後生仔？非常感激 ☺

人間有愛

今日我明明坐響度睇書，突然一個暗瘡肥婆走埋黎話唔舒服，好似中左肺炎，D汗又臭，我嚇到即時彈左起身

番到屋企即刻沖涼，洗走肥婆味，宜家響屋企好驚，咁岩又望到呢個post，原來有人咁痴線FF我比杯水佢飲，呢個世界好恐怖，依家諗緊去唔去比錢檢驗....

唔好咁客氣啦~舉手之勞啫~